IMedia9 Kancil Integration Technology (KIT) adalah kumpulan script game development yang telah dikemas menggunakan Kancil Development Life Cycle (KDLC) sehingga mampu memberikan manfaat yang sangat besar meskipun ukurannya sangat kancil, eh kecil. Semoga bermanfaat

Versi lebih lengkap bisa didonlot di: https://www.imedia9.net/p/imedia9-kit.html

Rickman Roedavan